今天，終於同個跑步女友攤牌，分手了。。

拍左三年，實在忍受唔到佢既生命只有跑步同運動，賽季既假期係我既惡夢，每個週日一早都要同佢入去科學園。而且，每次佢好興奮同我講pb 左幾秒，我分享唔到她的喜悅，我實在唔明，跑快兩三秒點解可以咁開心？

又成日叫我減肥，我由細到大最憎就係運動，明明可以訓係張床嘆冷氣，為乜要晨早起床山長水遠去跑到成身汗？

好辛苦，夾硬逼自己去配合她真的好辛苦

分左仲有咩好傾？

閣下單春？

有汗味既女好唔好屌

樓主廢柴又要話條女性慾強

0分重作

交換 我想要咁既女友 大家一齊運動

早幾個星期比巴打圍屌完都仲係唔去跑
正一垃撚圾
唔撚係男人嚟

我都想要 成日做運動一定成日想做愛

巴打你屌得我好岩 我是爛泥

我寧願係屋企攤抖吓，平時返工已經做到隻狗咁，返工放工又逼巴士地鐵。放假仲要去勞動 作賤自己 不了

大家性格咁唔同
無謂一齊啦

呢啲女係咪會苛索得好緊要

性格配合唔到冇辦法

但樓主犯左一個錯誤，就係冇騎牛搵馬，搞到要上嚟呻

成日話邊個邊個跑好快 點勁點叻幾秒
但係我眼中只係普通人

我做開運動又aim獎 點解冇呢種伴侶